跟住往年嘅走勢

今年都係巴塞隆拿贏歐聯

西甲拿夠未